拜仁終於識贏

感動

沙短返嚟打救我地未